[嘉湖呎價穿1萬] 新婚客543萬購嘉湖3房2個月睇了30盤

代理
【疫情第4波】疫情再爆業主肯減 新婚客543萬購嘉湖3房 代理話：2個月睇了30盤
私樓成交

本港新冠肺炎疫情近日有反彈情況，消息指今日（23日）新增73宗確診個案。天水圍嘉湖山莊本月二手成交明顯減慢，至今暫錄24宗成交，按比例較上月跌40%。有新婚客睇樓2房月，終在疫情再爆發，以543萬元購入嘉湖山莊3房單位。中原地產天水圍高級區域營業經理文家輝表示，嘉湖山莊樂湖居9座低層D室成交，實用面積551平方呎，建築面積708平方呎，間隔為三房一廁，外望內園景致，以543萬元沽出，平均實用呎價9854元，略低於市價。

買家為本區上車客，入市預算約550萬元，兩個月前已在本區睇樓，至今睇逾30個單位，近日因疫情再爆發，個別業主議價空間擴大，買家心議之單位相繼沽出，因結婚需要，買家遂加快決定，參觀上址後感合適，即場還價洽購，見業主肯由568萬減至543萬，故即時決定入市。

代理巧叻叻，做到呢D西客生產

其實30盤有幾難 嘉湖咁多盤 淨係半日都睇左6 7個

嘉湖細3 5.5m 咁大3 未6m內